[貓蚤] 點搞好 涼又沖過 梳又梳過好似都無咩改善

貓2.5個月大到

本身係藥房鋪生出黎領養既

而家大過左D就幫佢沖涼 已經沖過2次

尋日沖涼+梳掃左2x隻 (本身睇佢身郁黎郁去得3隻到 , 無諗有咁多)

諗住kill左咁多會好轉

點知d蚤好似仲活躍過之前 而家拎隻貓睇已經又見到幾隻郁緊 仲好易就跌出黎

岩岩一郁2隻好似仲有粒蛋連住既

點搞好 環境我更加唔敢諗會唔會跌到d蚤蛋周圍係

用蚤藥水係咪唔係即死 ? 會唔會周圍都係屍 定都係要幫佢梳先會梳到出黎?

我自己都俾蚤咬左3啖已經

要落藥 滴耳仔 後頸 就咁洗無用㗎

好無力感 d蚤洗唔洗生命力咁強

用蚤梳梳出黎直送放水龍頭高壓都沖唔走

btw 藥水滴完幾耐有效? 同埋係咪會一路跌出黎 (如果係要搵地方隔離隻貓先)

好似48小時之內
死左個d會跌出來

喵~

你用個盆仔 裝啲番梘水 梳完有蚤 就用手捉實浸落去 啲蚤會死㗎

有啊沖涼有咁做 , 尋日kill左 2x隻

今日抱貓睇已經有幾隻又好明顯行黎行去

其實落完藥水 差唔多即時見效
記住睇清楚啲成份
同埋落時記住潑走啲毛 滴落貓仔皮膚到先有效
同埋記住後頸得啦 因為其他位貓仔會唔小心食到

其實你見到啲蝨自己跌出嚟，係因為隻貓沖完藥水涼，啲蝨就死就死咁

不過藥水可能殺唔死啲蛋，所要依家多啲幫佢梳毛，每梳一下出嚟之後把梳浸熱水（係，熔熟啲蝨），攤一攤凍再梳，然後跟藥水指引睇下幾時再洗多次

有其他寵物既話最好全部都落藥

果時我果隻岩岩出世都好多蚤
要藥先搞得惦
同埋貓仔間唔時有兩三隻都算正常

我果隻

有無推薦邊款藥水? 我見好似frontline 最熱門?

附近間寵物鋪有細牌子就$85

唔怪得啦 之前點抱都唔會有蚤既

而家抱1抱就有隻係我個身度真係嚇死

貓頭都有蚤係咪難搞? 又唔沖得又唔滴得藥水

滴落耳仔入面 你細心望其實有好多係入面😇😇

要勤力啲用吸塵機 吸下貓仔去開嘅地方 果到應該有唔小蛋

同我隻貓咁似嘅一樣藥房到拎番嚟

捉貓蚤好好玩

頸後藥係滴落皮膚，然後皮膚慢慢吸收將藥物經血管送到全貓，所以唔使怕貓頭落唔到藥

杜蟲藥其實應該定期落/食，呢啲時間同金錢唔慳得

其實除左隻貓要殺蚤，養嘅地方都要
你除左要幫貓落frontline...
養嘅地方周圍窿窿罅隙都要
你可以搵啲人畜無容嘅殺蚤藥水
或者自製殺蚤消毒酒精
可以去藥房買"百部" 放入消毒酒精
再拎去噴下啲窿罅...每晚都噴
好快就殺晒啲蚤
利申：試過

乜會咬人既咩 好似只會咬動物

買滴頸啦on9
小小事用滴頸就解決到既事講到咁誇張